聖誕節倒數WhatsApp群

聖誕係咪冇朋友約呢
一齊入黎倒數吹水啦
可能會有群聚
而家男女比例各1半 希望維持倒

HI

Hi

PUSH

Ok

有冇公廁服務男user?